﻿001	…………
002	良い夜じゃの	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0007
003	…あ
004	ミツハ、でよいぞ<br>コウガもそう呼んでおる<br>…で、何か悩みごとか？
005	いや…そんなことは	VO_kaede.kaede_sys_0025
006	隠さずともよい<br>…顔を見れば、わかる	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0010
007	…………
008	…不思議なものじゃ<br>鬼の心配をする日がくるとはの	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0031
009	…私はもう、鬼じゃない<br>その証である“角”はもう折った<br>だからと言って…人でもない	VO_kaede.kaede_sys_0003
010	…私は…
011	…自分が何者であるか、か<br>まるで人のような悩みじゃ	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0006
012	…………
013	そこまで後悔するのであれば、<br>なぜあの時角を折ったのじゃ	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0001
014	なんというか…勢いで	VO_kaede.kaede_sys_0031
015	…ははははははっ!!<br>それもまた人のような言葉よの	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0008
016	後悔してるわけではない<br>そうしたいと、思ったから
017	だが、なおさらわからなくなった<br>私は、何者か、と	VO_kaede.kaede_sys_0016
018	…汝は、汝じゃ<br>人とか鬼とかでは括れぬよ	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0003
019	我は、汝が角を折ったのを見て、<br>『和睦してもよい』と思った<br>それもまた、言葉にするのは難しい
020	だが…そういうもの、なのだろうな<br>我はそれを…<br>コウガに教えてもらった気がする	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0006
021	…そうか
022	だから、考えすぎるでない<br>…と言っても、すぐには無理か	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0031
023	兄のことを、考える
024	初めは、兄に余計な荷物を背負わせない為に<br>生きたかった…それなのに…私は…	VO_kaede.kaede_sys_0027
025	更に背負わせたのかもしれん<br>…今まで、こんなことまで<br>考えたことはなかったというのに
026	…コウガという男は、そういう男じゃ<br>大きな理想を掲げ、人を振り回す<br>…だが、存外にそれが嫌ではない	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0002
027	ただの理想ではない<br>体験から来る、現実的な言葉なのじゃ<br>だから、その言葉に動かされる
028	汝も、そう思ったから<br>今ここにいるのであろう？
029	…ああ	VO_kaede.kaede_sys_0004
030	ならば、惑うな<br>胸を張り、前を向け<br>…コウガならそう言うだろうさ
031	…そうだな	VO_kaede.kaede_sys_0007
032	…ふふふ<br>まさか、鬼とこんな風に言葉を交わす日が<br>くるとはな…面白いものよのう	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0007
033	…………
034	…これを
035	これは…汝の角…か？	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0025
036	片方を、お前に託したい<br>もしこの先何かあった時には…<br>きっと何かの役に立つはず
037	何か…というと…	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0002
038	…………その日が来ないことを祈っている	VO_kaede.kaede_sys_0016
039	…………そうじゃの	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0006
040	…星が、綺麗だ	VO_kaede.kaede_sys_0007
041	そうじゃの<br>星は我らの道行を照らしてくれる…<br>先人たちの魂ゆえ
042	魂…？
043	ああ…天寿を全うした者、<br>志半ばで命を落とした者、<br>その魂が、星となりて我らを照らすのじゃ	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0004
044	命は…続いている<br>コウガも同じことを…	VO_kaede.kaede_sys_0031
045	…汝の決断が正しかったのかどうかなど、<br>後の世にしかわからぬ<br>だから今は、信じて歩むのみ
046	そうではないか？<br>何者なのかなど、関係はない<br>綺羅星は、照らしてくれている	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0002
047	…………
048	少なくともコウガは、汝を選んだ<br>…それだけでは不服か？	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0031
049	…………いや
050	…………
051	ならば、迷わずとっとと一緒になってしまえ<br>…悩むだけ野暮というものよ	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0006
052	汝らの大義は、これから為される<br>…いや、我が為してみせる
053	コウガの描いた新たなワダツミの未来で、<br>幸せに暮らすがよい<br>それを守るのが我の役目よ	VO_mitsuha.mitsuha_sys_0003
054	…ミツハ	VO_kaede.kaede_favorite_0004
055	…………
056	…ありがとう	VO_kaede.kaede_sys_0034
057	…綺羅星よ。どうか…照らしてくれ<br>私と…コウガの道行を
058	願わくば、この日々が…ずっと続くように
059	…………兄さん	VO_kaede.kaede_favorite_0005
